Switch / 3DS 二手買賣區 (39)

Switch / 3DS 二手買賣區 (39)

9015

放
Overcooked 1+2 $200

荃灣至荔景站交收

收
動物森友會，動森
東鐵/西鐵線7點後交收

收pokemon 劍 中文 $240 最好屯天元交收

收
pokemon 劍 中文 最好屯天元交收

放
符文工廠 4 豪華版 中文 $ 240

最好屯天元交收

放
牧場物語橄欖鎮與希望的大地 $340
zelda無雙災厄啟示錄 $280
G Generation Crossray $250
全部中文冇CODE
荃灣至美孚交收

放

大亂鬥 270
mario 3d world 320

元朗，天水圍交收

放
Little Nightmares 2 (小小夢魘2) 中文 首批限定版(已redeem,不知可否再redeem) $180

荃灣/沙田交收

放 太鼓 $240

收 Ringfit $470

Ok

收
異劍 2 300

大埔一旺角站

收 撒爾達無雙 災厄啓示錄 $280

9020

收
Pokemon 劍 220

想問下而家一部二手switch咩價位？

放
Pokemon 劍盾版 灰色switch lite
二手 90%新 連Mon貼
$1000
Tg:

賣一部2手 switch(舊電量) 無盒 齊配件 舊手制壞左
自己另外買手制轉左紅+黃(官方joycon)
$1600 有意留TG

放：
機戰T （首批刺繡徽章）280
Paper mario （中） 250
塊魂（英） 250
MH XX (日）100

可換
皮克敏
超級瑪利歐 奧德賽
超級瑪利歐 ３Ｄ世界 ＋ 狂怒世界

有盒
港島/九龍沿線

巴打tg傾

收
動森 $230

放
符文工廠 4 中文版 $250

九龍城/油尖旺區交收

收 Mario Deluxe $250
收 Kamen Rider 英雄尋憶 $250

朝9晚6 尖沙咀
其餘時間 九龍灣<->油塘

全新都係$258

原來個價跌左咁多
上年300幾買

放
符文工廠 4 中文版 $200

九龍城/油尖旺區交收

wantXDXD

放 luigi mansion 3 $250 有盒

放
Pokemon 劍盾版 灰色switch lite
二手 90%新 連Mon貼
$900
Tg:

有興趣

放 血咒惡魔城 $160

已hold

9022

放
三國志14 $450

收super mario 3D world + fury world $300

平日旺角交收
星期六日屯門站

收 歧路旅人 $300
今日 將軍澳交收

好西貴 買一手算啦

放：
機戰T $260
Super Mario 3D collection $300
多啦A 夢牧場物語 $260
(全部有盒，2盒以上可議）

收：
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 $180
（要有盒）

太子/奧運/南昌 交收

放

任天堂大亂鬥 $230

瑪利歐網球 $200

聖劍傳說3 $200

marvel ultimate alliance 3 $ 200

黑暗靈魂 $150

勇者鬥惡龍 11 $230

復活同盟 $ 150

blade arcus rebellion from shinning $150

我的英雄學院1 $150

pokemon拳 $150 無盒

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 $150

九龍灣、彩虹交收
tg：

收 符文工房4

放
mario odyssey
$260

黃大仙/彩虹站/新蒲崗區(最好)交收

放 Mario Odyssey 280
哆啦a 夢牧場物語 220
屯天元

放桃鐵 $350
荃灣西／荔枝角站交易

放

zelda breath of the wild $280

寶琳至油塘站交收

收
異度神劍2 中文版 $320
地點互就

收zelda breath of the wild中文 $300

藍色線交收

放
Mario Olympic $280
太鼓 $250

收/換
Mario party $300

九龍城/樂富/黃大仙/鑽石山/九龍塘 交收

收
mario kart 8 deluxe 270
大亂鬥 270
荃葵青交收

放

聖劍傳說3 $200

復活同盟 $ 150

blade arcus rebellion from shinning $150

我的英雄學院1 $150

pokemon拳 $150 無盒

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 $150

九龍灣、彩虹交收
tg：

放
Zelda 250
Mario kart 280
Pokemon 盾 250

Tg neruu1998

收mario 3d + fury 320

灣仔/旺角/大埔交收

放ringfit
年頭先買
玩過3次
極新 連包裝連盒 $500

9029

收 mario 3d world + fury $320
大埔/沙田/屯門交收

收火紋風花雪月 $180

最好屯天元交收

9031

放
Mario odyssey $260
Luigi mansion 3 $260

東鐵線交收

放 Mario Odyssey 260
哆啦a 夢牧場物語 200
屯天元

放
mario kart 8 deluxe 300

屯元天交收

收新世界地圖1469 $200
皮克敏$270

Lm

收 Luigi Manson 3 250 荃灣/觀塘

收super mario 3D world + fury world $320

平日旺角交收
星期六日屯門站

收 薩爾達 曠野 $320 屯門 中環交收

9035

放 太鼓 $240

收 Ringfit $460

放 薩爾達 曠野之息 有盒 320
東鐵線，太子至尖沙咀

收 Just Dance 2021 $210

荃灣線、東鐵線、東涌線交收

9037

收
pokemon 盾 $230

九龍灣MTR交收

放

八方旅人 $280
勇者鬥惡龍 創世小玩家2(日文版) $180
Assassin Creed 3 $150

收
pokemon 劍 或 盾 $230

九龍灣MTR交收

放牧場物語 橄欖鎮 $300

放 勇氣默示錄2 有code
$350 旺角站馬鞍山站交收

9039

收
天穗之咲稻姬 $200
凱薩琳FULL BODY for Nintendo Switch $200
女神異聞錄５ 亂戰：魅影攻手 $250
牧場物語 橄欖鎮與希望的大地 $300
要連盒

收lego marvel/dc $150-170

9309

收萊莎1 280
萊莎 2 320

將軍澳線交收

收
妖怪手錶4++ (switch)250蚊

收 switch 主機 $1000 /或交換 switch lite (黃)
收 pro controller $260
自用 非開心

9040

9041

收 戰國無雙 真田丸

放 just dance 2020 $200
西鐵綫/荃灣線

9046

收
動森 $270
Mario Odyssey $240
地點互就

9048

9051

sold?

係呀唔好意思巴打

咁。。。

收

zelda breath of the wild $280

寶琳至油塘站交收
@lihkizu

放

牧場物語橄欖鎮與希望大地 300
動物森友會 240
Super Mario bros.u deluxe 290

可在旺角/港島線交收

冇有Ching 有家庭plan 可以join

同個fd 2人想join

9057

賣BD2 有CODE $350
18 點旺角站, 晚馬鞍山站交收

https:\\\adacyc

放 PS5 蜘蛛俠Miles Morales 中文版 250 PS4 小小夢魘2(連code) 200 黃埔站/油麻地站交收

收

zelda breath of the wild $280

寶琳至油塘站交收
@lihkizu

放 動森
收 皮克敏3 、天穗之咲稻姬

或可用動森交換

紅色線交收

收Mario Deluxe
港島線交收

收
異度神劍2

有冇巴打想換特別版機賣左部機俾我

收

Mario odyssey $260
Luigi mansion 3 $260
Mario kart 8 deluxe $260
Ringfit $460
地點可以互就

收
Mario Party $260
港島線 or 將軍澳線

9061

收 港版
動森 $200
Luigi 3 $200
Mario Deluxe $200
Mario odyssey $200

放
符文工廠 4 豪華版 中文 $ 240

屯門天水圍元朗西鐵，深水埗，美乎站交

放桃太郎電鐵 $330
荃灣/荃灣西/荔枝角站交易

收薩爾達傳說 中文版 300$

放 牧場物語欖橄鎮 $300
沙田/旺角/大埔交收

同站收左310

9070

放 牧場物語 欖欖鎮
$320

收：
Pokemon 盾 $250

可即日交收，限九龍灣站

放
Pokemon 劍 $240

收
overcooked 1+2
moving out
mario party
帶價tg
thanks

放售

出售以下兩隻 Switch Games, 兩隻都只開過兩三次，遊玩時間約不過2個鐘

1）Paper Mario
2) 逆轉審判123

2隻合共售 $400

賣 Paper Mario,逆轉審判123, 2隻合共售 $400

放

Paper Mario $270

IAQEX v5.0.0 更新

IAQEX 是一個免費詢價平台，會自動登錄網站報價紀錄到資料庫，像 Google 那樣運作，但不同的是IAQEX是專門做報價。
在不久的將來，IAQEX 會優先登錄香港數千間網店價目資料，如有疑問，歡迎查詢。

新功能：
- 推出PWA手機版
- 更新UI
- 推出批量搜索
- 免費詢價
- 自動推送價格資訊

常見問題 FAQ:
Q1: 如何把報價資料推送到網站上以便查價?

請以如下方式回覆本貼便可以：

賣 Pokemon 劍 $240牧場物語 欖欖鎮 $310https://t.me/xxxx放 牧場物語 欖欖鎮 $100https://t.me/xxxx

Q2: IAQEX 是否和其他二手報價網站直接競爭?

否，IAQEX 的運作形式是嚴格遵重網站資料協定 (robots.txt/sitemap.xml)。IAQEX只會把價目登錄到系統內，其聯系方式和詳細資料等等都會有資料來源連結指回來源點。

如需了解更多，請到： 或
直接PM admin

謝謝。

IAQEX v5.0.0 更新

IAQEX 是一個免費詢價平台，會自動登錄網站報價紀錄到資料庫，像 Google 那樣運作，但不同的是IAQEX是專門做報價。
在不久的將來，IAQEX 會優先登錄香港數千間網店價目資料，如有疑問，歡迎查詢。

新功能：
- 推出PWA手機版
- 更新UI
- 推出批量搜索
- 免費詢價
- 自動推送價格資訊

常見問題 FAQ:
Q1: 如何把報價資料推送到網站上以便查價?

請以如下方式回覆本貼便可以：

賣Pokemon 劍 $240牧場物語 欖欖鎮 $310https://t.me/xxxx收 牧場物語 欖欖鎮 $100https://t.me/xxxx收 牧場物語 欖欖鎮 價錢可議https://t.me/xxxx

Q2: IAQEX 是否和其他二手報價網站直接競爭?

否，IAQEX 的運作形式是嚴格遵重網站資料協定 (robots.txt/sitemap.xml)。IAQEX只會把價目登錄到系統內，其聯系方式和詳細資料等等都會有資料來源連結指回來源點。

如需了解更多，請到： 或
直接PM admin

謝謝。

放
Pokemon 盾 $250
牧場物語 礦石鎮 $250

屯元天交收

收winning post 9
$250 新界 油尖旺交收 盡量就

收
異劍 2 320

大埔一旺角站

放
bravely default 2 中文版 有code $330
九龍灣，觀塘交收
有意pm

收狂怒世界320

同樣條件

收 風花雪月 $250
Zelda 曠野之息 $260

元朗或旺角交收

已收 thanks

放
牧場物語 礦石鎮 $240
動森 $270

屯元天交收

放 牧場物語欖橄鎮（香港行貨） $330
西鐵/尖沙咀交收

放
pokemon 劍 240
pokemon let's go伊貝 200
織夢島 200

收

Pokemon 劍 240
Pokemon 盾 240
可議

已售

可以直接排盤等PM報價

就咁覆

收 3DS [member]https://t.me/xxx[/member]

就OK

Sold? Tg :

ok thx

收 3DS

收 3DS

剛剛先睇到, 個IAQEX 咁屈機嘅

收 switch 主機 舊板新板都得 價錢可議

賣 太鼓 $240

收 Ringfit $460

收
動森$230
Splatoon$200
fitness boxing 2 $250

放 牧場物語欖橄鎮 280

放
switch pokemon劍擴充版
Mario odyssey

價錢可儀

收
pokemon 劍 $250

九龍灣MTR交收

收 牧場物語 礦石鎮 $200 大埔交收最好

9079

9081

放
動森 220
織夢島 190
天穗之咲稻姬 210
皮克敏 260
小小夢魘2 180

東鐵綫交收

收
百花百狼 $300 可少議
紅綠線交收

放pokemon 盾 240
大埔元朗天水圍交收

收 Super Mario U Deluxe
$260

放 動森中文版 $250
黃大仙MTR 交收

收

Fitness boxing 2 $250

收歐美版diablo3 一隻
$250

唔該晒

收
妖怪手錶4++ (switch)300蚊

有冇巴打知利寶d game鋪幾點收鋪

收Zelda 曠野之息 300蚊
深水埗／石硤尾 交收

收太鼓 $200

放動森 240

放
風花雪月 270
Pokemon 比卡超 150
DQ11s 260

紅線交收

放 超級瑪利歐3D世界+狂怒世界 (Super Mario 3D World + Bowser’s Fury)
$350
大圍／大埔 (地點可議)

收
大電 紅藍/動森特別版 Switch
Splatoon $200
pokemon 劍/盾 $230
動森 $200

收Fitness boxing 2 $250

收
Just Dance 2021
萊莎1/2
Will美好世界
百花百狼

帶價tg

放 逆轉裁判123 + just dance 2020

$400 2隻 （可議
屯門交收

已放

9083

輕輕一推

收 真田丸 $200

收電車go

放 大富翁 200
Mario delux. 340
東鐵/旺角交收

收
勇者鬥惡龍11s中文封面$250
聖劍傳說3中文封面$180
奇諾比奧隊長亞洲版$140
薩爾達無雙中文封面$260

調景嶺站交收

收
Dark souls remastered $180

留個tg?

放

zelda無雙災厄啟示錄 $300
薩爾達 曠野 $350
任天堂大亂鬥 $280
luigi3 $280
多啦A 夢牧場物語 $280
天穗之咲稻姬 $250
動森$250

收

Mario odyssey 250
Mario Kart 8 250
Zelda botw 280

放
聖劍傳說3 $230
八方旅人 $280
G Generation Crossrays $230
Final Fantasy 水晶編年史 $180
全走$840
紅線交收

NSO 餘下6個位
75蚊兩年

賣火紋if 限定版未開封
350HKD

賣火紋if 限定版未開封 $350

收電車go 300

放
巫師3 完全版 $300
聖劍傳說3 $220

元朗交收佳

已放晒

收 牧場物語 欖欖鎮 $250

北區/屯門交收

放
Bravely default 2 $320
屯門區交收
Tg

放
幻影異聞錄 $150
多啦A夢牧場物語 $230
精靈寶可夢 Let's Go $150
Trials of Mana $230
全要 $730

粉嶺or牛頭角站交收

已經賣哂

放 太鼓 $230
收 mario party

寄SF

放：
動森（中）270
風花雪月 270
機戰T （首批刺繡徽章）250
Paper mario （中） 250
塊魂（英） 200
MH XX (日）100

收2隻減10, 3隻減20.....

有盒
港島/九龍沿線 (九龍塘/樂富/北角 佳)

放
Luigi mansion 3 $250
arms $220

收
薩爾達曠野之息 $300

收
Pokemon 劍/盾 （中文版）+ 擴充季票 $300
Tg:

收
Pokemon 劍/盾 （中文版）$250
Tg:

收
pokemon
伊貝 $140
比卡超$130

cooking mama $100
zombie army $120

放

收 風花雪月 $250
屯元天交收

放
動森（有盒） 280

連盒收
BOTW 280
種米 260

黨鐵綠色紫色綠交收

放 just dance 2020
荃灣線交收 $190

放

zelda無雙災厄啟示錄 $280
薩爾達 曠野 $330
多啦A 夢牧場物語 $260
動森$230

放全新 house flipper $200

荃灣/觀塘面交

收 Super Mario U Deluxe
$270

收 風花雪月 $250
放 動森 $280
放 符文4 $250

屯元天交收

收

fitness boxing 2 $260
splatoon英文 $200

收
勇者鬥惡龍 11s $200
薩爾達 曠野 $300

收 前進！奇諾比奧隊長 (Captain Toad: Treasure Tracker) $170

放 taxi chaos
$270
西鐵線 港島線交收

放 taxi chaos $270
西鐵線 港島線交收

放
Mario Tennis Ace
$260

prefer旺角MTR交收
tg:

9088

9090

已收

放

Arms $200
Mario Tennis Ace $250
Zelda botw $290
Xenoblade 2(中文版) $330
Pokken Tournament DX $250

Prefer 屯元天 交收

放 逆轉裁判123

$200
屯門交收

放

薩爾達無雙 $250

放 萊莎2 $390

葵芳站交收

放
薩爾達傳說 曠野之息 $300
Luigi's Mansion 3 $300
Mario Kart 8 $300
Pokemon 盾 $300

地點就我價錢可議
屯門至美孚交收

收
牧場物語 重聚礦石鎮 $200

tg: aagameboy

收
火影忍者 終極風暴4 $220

收夜迴＆深夜迴中文版 $250

放
薩爾達傳說 曠野之息 $300 (HOLD)
Luigi's Mansion 3 $300 (HOLD)
Mario Kart 8 $300
Pokemon 盾 $300

地點就我價錢可議
屯門至美孚交收

收switch lite

賣
mhgu $160
多啦A夢牧場物語（日） $180
pokemon 究極之日（日） $300
Mario kart 7（日） $120
心金（冇盒齋帶） $220

收 薩爾達無雙 270
紅色線交收

放隊長小翼 $250
東鐵綫交收

放
Mario Tennis Ace
$220

prefer旺角MTR交收
tg:

收
風花雪月 250
薩爾達傳說 曠野之息 300
bravely default 2 300

Pmed

收電車go
290

收

Xenoblade Chronicles™ Definitive Edition
異度神劍 終極版 (最好中文盒)
$ 200

港島線/觀塘線

收monster hunter rise狗源行貨 港幣$1
有意pm

55 55

徵收萊莎1 $300

收
電車go
$290

9097

9095

收 電車go $290

收 Mario Kart 8 $280
綠色線

收 overcooked all u can eat

收動森 $240

旺角/ 九龍灣交收

收 動森
東鐵線

賣 MH Rise 美版 380$ （日英字幕 無中文）可與中文版連線
港島線 尖沙咀 旺角優先

賣 MH Rise 美版 350$ （日英字幕 無中文）可與中文版連線
港島線 尖沙咀 旺角優先

收switch 大電 行貨 1800 冇要求色款， 齊配件，單，盒，保

9100

放
Ring Fit 無盒 $500
Mario Kart 8 $300
Pokemon 盾 $300

地點就我價錢可議
屯門至美孚交收

放Zelda 曠野之息 $300
Mario Party $200

最好屯天元 交收

放

行版 天穗之咲稻姬 $270

有冇人放switch lite

放 overcooked all you can eat $210

收 牧場物語 礦石鎮 $200

放 行版 天穗之咲稻姬 $280

收行貨大電版switch
齊配件，有單，有保養

今日收一部switch lite

$900

tg: bibi2213

9105

9094

放
牧場物語 橄欖鎮 300 綠線

收 switch lite 1000

放 monster hunter 魔物獵人 美版 無中文 有英文 日文 $350

放 monster hunter rise mhr 魔物獵人 美版 無中文 有英文 日文 $350

9099

放Zelda 曠野之息 $300
Mario Party $250

放Zelda 曠野之息 $300(hold) Mario Party $250
牧場物語 礦石鎮 $250

收Fitness boxing 2

放物場物語橄欖鎮 $300
荃灣

Push

Splatoon2 日文版換英文版
TG:hamsterpcrjej

9111

放A列車 開始吧觀光計劃 中文版
$300
紅磡 太子至黃埔可即日交易 其他地方可再夾

放薩爾達無雙 $250

收
zelda曠野之息 $300
pokemon 劍 $250
港島線交收

收 牧場物語 礦石鎮 $200

[member]https://t.me/giygii[/member]

英雄傳說 零之軌跡：改有冇人放

放
牧場物語 橄欖鎮 250
紅色線/西鐵線

西鐵線-$20

收
switch 主機 $1800 / switch lite $1000

放mario odyssey 250

9115

收switch主機,視乎顏色保養版本1600-1800

收switch主機，自出價，有意pm

放薩爾達 曠野之息 $300
將軍澳線交收

收
Pokemon 劍/盾 （中文版）+ 擴充季票 $300

Tg:@peipeicc

收 switch 大電版

9121

放

漆彈2 200
大亂鬥 270
Mario Olympic 260
鬼武者 120

收
Pokemon 劍/盾 （中文版）+ 擴充季票 $300

tg arieshk123

收 mhr 中/日 pm出價

有無人放Switch底座？

收

Switch 大細電皆可 1600以上視乎機況加價

放牧場 礦石鎮 中版
$220

屯天元

放 八方旅人 中文版 $280 西鐵沿線

放
太鼓 $230
Two point hospital $200

荃灣綫/港島綫交收/順豐

Tg:

收Luigi's Mansion ＄250

收牧場物語 $200
星之卡比 $200
tg:

放
Luigi Mansion 3 $280

屯元天交收/郵寄

LM

9118

放 電車go HKD300
只開過一次 唔岩玩

收 Mario Kart 8 $280

收switch lite ,大機

收switch life ,大機

9119

放 let’s go pokemon $150

有冇人放牧場物語？

收 switch lite 綠色

放牧場物語橄欖鎮 $300

已放
另放 lets go pokemon精靈球$50
再收女神異聞錄5$250

收
pokemon劍/盾連DLC $300

9120

收 monster hunter rise mhr 魔物獵人 日版 價錢相議

收

Switch 大細電Lite皆可

收
異度神劍2
伊蘇8

收switch pro手掣, 視乎新舊 250+

收

異度神劍2 $300

放 Family plan 40/1

放Mario 3d world +fury world $340
輕鐵西鐵 地鐵紅色線交收

收mario kart $280
沙田/荃灣交收

收 動森， splatoon2, arms

放
paper mario 紙片瑪利奧 $250
prefer 紅線，時間地點就我可減$10

收我英2隻game

pm:

收
Mario party
mario U 豪華版
海賊無雙

收
MHR

放
耀西的手工世界 $290

收
Mario kart 8 deluxe $280
Overcooked 1 + 2 $180

觀塘線/將軍澳線交收

二手有code MHR 歐版
390
調景嶺交收

放二手 薩爾達傳說曠野之息 300hkd
tg:

二手有code MHR 歐版
350
調景嶺交收

放全新mhr 亞版480
或換2手動森+280

tg nsowtf7wtf331

放歐版芒亨rise download code
$350

放
bravely default 2 $320
西鐵線
屯門/兆康優先

收
pokemon
薩爾達
孖車

9129

放日版漆彈2 280可換你動森

收 A列車開始吧觀光開發計劃
$290 綠線

收MHR 二手 400

放
耀西的手工世界 $260
Mario party $260
紅線-荃灣至荔景交收/荃灣西鐵站

賣豪華數位 MHR code

放super mario 3d collection 全新未開 $300

放
動森 $260
紅色線

今日交收$250

放全新 Fifa 2021
青衣站交收

收fifa 20 50$

收
腦力鍛鍊 中文版

放
Mario Tennis $200
Monopoly $100
Puyopuyo Tetris $100
lets go pokemon $100
winning post 9 $300
Ringfit $500
Monster hunter rise $400
動森 (無盒）$200

多買另議

all sold

收
Mario Kart 中文 $280
Pokemon 劍/盾 （中文版）$250
屯元天

放
日版漆彈2 $230
耀西的手工世界 $260
Mario Kart8 $300
mario odyssey $270
星之卡比 $260
屯元天

放
Pokémon 劍 $250
Just dance 2020 $180

放Family plan 35
仲有5個位

收牧場物語 礦石鎮

收MHR

賣pokemon 盾 $230
買 勇者默示錄 2 bravely defualt2 $330

元朗站交收

搵唔到你TG ，失效好似

想買3個family plan

收小小伙伴 狗狗貓貓 中文

放豪華數位版 mhr code
可面交

收
Mario party
薩爾達 曠野之息

收
薩爾達 礦野之息 $280
星之卡比 $250
Mario odyssey $250
牧場物語 橄欖鎮 $280
Mario kart 8 deluxe $280
Pokemon 劍/盾 $260

黃大仙/樂富交收

放
八方旅人 $250
Luigi’s Mansion 3 中文版 $260

將軍澳/觀塘線 互就

放

MHR @438

收

Just dance 2021 200

收MHR 400

放

八方旅人 $260
勇者鬥惡龍 創世小玩家2(日文版) $160

西鐵沿線交收

收
pokemon
薩爾達
孖車
@300

綠紫

TG?

$400 收 MHR

徵異度神劍1 $150

收splatoon 2
價再傾

PUSH

9137

放8方250$
bravely default 320$
種田妹 250$

放mario odyssey $250
東鐵線交收

收MHR 屯元天交收

收重聚礦石鎮中文版

留TG 謝謝

收
Mario deluxe $290
[url]https//

全已售

收 Mon hun $400
紅色線交收

放 Pokemon 盾 $230

打錯 $260

放

Zelda botw 300
八方旅人 280

誠收switch大電版齊件無壞 $1800

觀塘線交收

放pokemon 盾 ＄240
放mario odyssey $250
東鐵馬鐵線

收nightmare 2 $180

收mario kart, just dance2021, 太鼓
馬鐵線交收

收just dance 2021

再放全新MHR 手制 $700
買埋super mario 3d collection $900

放豪華數位版 mhr code
可面交

自出價

收mhr 屯門西鐵交收

收 bravery default 2 勇者默示錄 $300

寶琳-觀塘交收

放3個family plan

玩完到hr3唔想玩
有冇手足接貨
530入手，而加賣430算
連盒，超新正

MHR

push

收 mario kart 80 $ 280-300

賣
Luigi mansion 鬼屋 美版 有中文 $280

放mhr 連code
收just dance 2021
元屯天交收

放勇氣默示錄2 320
慈雲山/鑽石山/黃大仙/荃灣交收

放mhr $430
dq11 $200
寶琳至觀塘mtr交收

收
薩爾達 曠野之息 $280

放牧場物語 橄欖鎮 $280

9145

放豪華數位版 mhr code
可面交
自出價

收
MHGU $150
Luigi Mansion 中文版 $250
Mario Kart 8 Deluxe 中文版 $270
Mario Party 中文版 $250

收
告別回憶8
pokemon探險隊dx

放豪華數位版連 game mhr code
可面交
自出價

收釣魚game 中文版

放
八方 250
礦石鎮 200
mhxx 100
調景嶺

收 POKEMON 劍 230
長沙灣站交收

放

動森 $260
哆啦A夢牧場物語 $220
銅鑼灣交收

放
礦石鎮 200
馬鐵

收 mhr實體版 $400
美水另議
北區 / 北角交收

收2手 switch lite

收
三國志14 $350

收 MHR 價錢另議 元天屯交收

收
DQ11 $150
Bravely Default II 勇氣默示錄2 $250
火焰之紋章風花雪月 $250

放 數位 豪華版MHR 連DLC GAME code
可面交
自出價

收
日/亞版 救助隊 $200
時地互就

已收到

放

異度神劍終極版 250
pokemon 救助隊 250
marvel ultimate alliance 250

放 牧場物語 橄欖鎮 $330 可議
買多左全新行貨未開封

【放】
異度神劍 終極版 $200
鬼屋 3 $280
SD Gundam 火線縱橫白金版 $300

收pokemon劍 $250
觀塘至銅鑼灣交收

放
mario odyssey $260
星之卡比 $260
屯元天

放
雙點醫院 $150
太鼓 $200

邊區交收？

收三國無雙 dx 猛將傳

放mhr 中文 code已用 屯天元 430

放mhr $430 code未用
寶琳至觀塘mtr交收

風花雪月已徵push

收勇氣默示錄2 $300

收 怨虎龍amiibo

收 機戰t 200
東鐵線

放mhr 中文 code已用 430
放pokemon 盾 250

屯天元交收

放
(全新)美版zelda $370
pokemon劍 港版 $270
mario kart 日版 $300

收 Luigi's Mansion 3 $260

switch family plan 招3個人

放 牧場物語 橄欖鎮 $300 可議
全新行貨未開封

收
MHGU $160
Luigi Mansion 中文版 $260
Mario Kart 8 Deluxe 中文版 $280
Mario Party 中文版 $270

地點互就

放 皮克敏3
紅色線交收 港島線只限銅鑼灣

徵收

虔誠之花的晚鐘中文$250

紅綠色線交收

放
Luigi 3 日版有中文
超新淨 $280

收 Switch 大電版 $2000, 可議
TG : @hing011260

放
just dance 2021 美版有中文 $200
MARVEL ULTIMATE ALLIANCE $250
兩隻要晒價可議
石門站 or 寶琳-觀塘交收

已售出

收
DQ11 $150
Bravely Default II 勇氣默示錄2 $250
異度神劍2 港版 $300

9150

賣 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 $300

收

薩爾達荒息之野 290
Mario Odyssey 240
太鼓 240

地鐵綠線/ 中上環 交易

收MHR
紅色線交收

放
A列車 有盒$300
ZELDA無雙 有盒$260
動物之森 有盒$260
MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3 有盒$250

粉嶺交收

放
火紋 $260
八方 $260

旺角/油麻地/黃埔 交收

[/quote]

9148

收just dance 2021

將軍澳線 港島線

收
Bravely default ii $270

放mhr 連code $420
元屯天交收

放MHR 極新 連Code $400
鑽石山 黃大仙 MTR

收just dance 2021 230 將軍澳線/油尖旺交收

放
Super mario 3d world + fury world $320
Pokémon 盾 日版全新 $280
太子站交收

放
Bravely default 2 $300
今日任何時間地點可交收

收 POKEMON 劍 中文 250
長沙灣站交收

放
三國志14加強版 $350

放
牧場物語重聚礦石鎮(中) $230
牧場物語橄欖鎮與希望的大地(中) $250
符文工廠4豪華版(中) $200
薩爾達傳說 織夢島(日盒但入game係中文) $170

全部有盒 元天屯/油尖旺交收可小刀

放
牧場物語重聚礦石鎮(中) $190
牧場物語橄欖鎮與希望的大地(中) $250
符文工廠4豪華版(中) $200
薩爾達傳說 織夢島(日盒但入game係中文) $170

全部有盒 可小刀 元天屯/油尖旺交收

放Mario party $300
Super Mario bro deluxe $300

放mhr $430
荃灣至葵芳交收

收
大電版switch 最好就有盒齊配件
$1600-$1800

9156

收
薩爾達無雙 $240
DQ11S $180

收
跟機動森joycon $600

收mario kart 8
洛克人1，2，11，z
Pokemon 劍

放
Mario 3D fury world $300

$280

400$收MHR

青衣交收

放 mhgu（含中文）$180

薩爾達傳說 織夢島（含中文）$180

收pokemon劍/盾 $200

收mhr $400
尖東/大圍交收

收pokemon劍/盾 +擴充票 $300

收瑪車8 中文版 280蚊
葵芳荃灣地鐵站

收
Luigi’s Mansion 3 中文版 ~$260

灣仔/銅鑼灣 時間互就

收太鼓$150

收主機+ring fit
$1,700 - 2,400
價錢睇新舊程度及配件決定

收mhr 400
沙田
即出優先

tg: a36921

賣switch 大電版
Mhr
Mhr pro制

放

塊魂 $150
Cooking mama $190

how much

全部要哂？

收 12Switch $210
面交互就

推

收
12switch 230 屯元天或地點再議

放
Monster Hunter Rise 中文 有Code $450
超新淨唔岩玩

收mhr $420

放

Bravely default 2 $300
MHR $400

元朗西鐵站交收

即日收mhr有code

限青衣交收 430$

收

天穗之咲稻姬 $200
萊莎2 $320
P5S $250

9190

9191

放
Pokemon 盾版 $250
收
Splatoon 2 $200
屯天元交收

收
Mario Party 中文版 $270

放

Bravely default 2 $300
MHR $400 有code

元朗西鐵站交收

收

PKM劍連DLC $300
稻姬 $240
耀西 $250
真三國無雙7 DX

屯天元/中上環

收
三國志 14 加強版 $320

放
Bravely default 2 $320
灣仔/黃大仙

放MHR 中文有code $440 超新
東鐵 觀塘沿線交收

放
Pokémon 盾 250

收
Mario Odyssey 250

東鐵線

放MH RISE 中文行貨 冇Code
$400

放MHR 行貨中文 冇code
$400 太古～筲箕灣站交收

收
pokemon 劍/盾+擴充票

收 牧場物語 橄欖鎮
紅色線交收

收
行版 異度神劍2 $350
時地互就

9193

放

Bravely default 2 $300
MHR $400 有code

元天屯交收

收DQ11S $200

綠色線交收

收MHR $380

9195

全新Switch 紅藍
$2300 連一年原廠保養

放
勇氣默示錄2 $300

收
pokemon 劍/盾+擴充票
帶價議

只收港版
Mario kart 260
大亂鬥 280

地點時間再傾

放 pokemon 盾 ＄230
mario odyssey ＄240

東鐵馬鐵線交收

放 mhgu $160

放zelda無雙$260 屯門交收

放 mhrise 中文版有code $390

樂富 九龍塘 黃大仙 交收

收 Minecraft $100

紅西鐵港島

放

日版漆彈2 $240
薩爾達傳說曠野之息 300
大亂鬥 280
真女神轉生3 260
風花雪月 280
全要1280

收
Odyssey $250
荃灣線交收

收
三國志 14 加強版 $350

9143

Sold

另收三國志14 威力加強版 350

收
Mario kart 300
大亂鬥 300

地點時間再傾

放 mhr $400

收 pokemon 劍 $220

收
MHGU $160
Luigi Mansion 中文版 $260
Mario Kart 8 Deluxe 中文版 $280
Mario Party 中文版 $270
New Super Mario Bros U Deluxe 中文版 $250

地點互就

收
Mario Party 中文版 $270
屯天元交收

9200

收Mario kart 280
Mario party 280
薩爾達 280
逆轉裁判
大亂鬥 280

收寶可夢劍/盾 中文版 $230

西鐵綫交收

放

牧場物語 橄欖鎮與希望的大地 $300
A列車 開始吧 觀光開發計劃 $300

觀塘線交收

收 pokemon 劍 $230

即曰 銅鑼灣站 藍田站 觀塘站 交收

放 八方旅人 280

放

Bravely default 2 $300

元天屯交收

放
炸彈人 bomberman $150

9201

放 雙點醫院 ＄200
pokemon 盾＄230
織夢島 ＄180
東鐵馬鐵線交收

放 全新未開封mhr procontroller 有單 行貨
$650

收機戰V $150 屯門交收

收機戰x,機戰T

賣
火焰之紋章 風花雪月 $280

放mario 3D world +狂怒世界 $330
屯元天交收
Tg:

放 海賊無雙4 美版 $250 就時間地點可議

放
A列車 有盒$300
動物之森 有盒$260
MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3 有盒$250

粉嶺交收

放 牧場物語 橄欖鎮 $300
全新行貨未開封

交收：佐敦地鐵站/圓方商場/柯士甸站/尖沙咀站/九龍塘站/馬鐵沿線

放天穗之稻田姬 $260

收漆彈2 $220

放
薩爾達傳說:曠野之息 $280
Pokemon 盾 $220

放
luigi mansion3 美版
hk$260

放 luigi mansion3 美版 $260

200 ok?

9202

收
MHR行貨 $380
Mario 3D World $280
黃大仙交收

收 mhr 390
荃灣旺角交收

收
符文工廠4（中）$200
旺角油麻地交收

收動森240

青衣/荃灣西站交收

放MHR 行貨360 dialga321

3000全走
放4月頭係好景母女店買港行動森主機連game😀😀洛克人係2手
witcher同健康環未開過，monhunt只開過一次
tg: dialga321

放MHR 行貨360
全新未開封
深水埗/旺角交收

放Paper Mario $250;
Mario 3D World $320;
一齊買減20

港島線、將軍澳線、南港島線交收

收
種田（中文版） 200
Mario tennis 200

放 真女神轉生 3 remaster $230

南昌/香港站/中環/銅鑼灣交收